光復時代，香港革命！

我已經準備好一展歌喉啦！

9月12日 晚上8點
銅鑼灣時代廣場

大家去完ifc過黎都得8點呀！

大佬呀咪玩啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

何以 這土地 淚再流

唱歌呀

你要衝搵班藍絲衝啦 洗左版成日啦

老是常出現

pish